[搵旅伴]六月中至底10-14日伊朗遊

小弟6月中尾想伊朗行下，即使冇旅伴都會自己去，當然有人一齊去可以多個照應，所以開post想睇下有冇巴絲有興趣一齊去

有幾點：
1. 行程可以詳細傾，可以我安排，又可以你話事，唔啱講到啱，互相尊重
2. 盡量唔會豪華遊
3. 日子未完全定好，六月中前後一兩星期都可，但連機程應起碼10日，自己預時間
4. 有食煙 ，癮唔大，唔會影響到旅伴，想我果2星期唔食都可，出聲就ok
5. 唔想太多人，最後出發希望係1-4個

Sorry廢話好似講得有啲多，如果有興趣就留言或留TG

巴打今年齋戒月16／開始，如果食煙要留意下

16／5

唔該曬ching

巴打定左？ 9-11月得唔得

其實我講左，六月中尾前後一兩星期

我有睇 所以我先問定左未呀嘛
諗住未買機票都仲有機會可以改

未買機票不過會係果段時間去，正常黎講如果買左機票會直接講日子

咁又係既

巴打TG我傾下

巴打買咗機票未？